屌你做乜熄登

辣殺ser

嚇到我以爲公司block鳩柒左我

我都係

爭啲想回家

中共做野

開登留名

中共來了

me 2

以為連仔封我ip

係啊，domain 出咗少少問題
我地一發現問題已經即時處理
會 keep 住監察睇下有無異常

upgrade 更強大既廣告系統

太少人俾錢做vip

冇交電費？

岩岩睇完個末日post就

網頁都係上唔到喎

開始步舊登後塵
熄登當食生菜